2010年的評論對這些次要任務非常苛刻，從表面上看，這些任務似乎很平凡《Nier Replicant》是一張實驗性的、令人心碎的流行專輯，收錄了一款視頻遊戲《基因公園》《2021年4月22日》《華盛頓郵報》
在購買狗皮大衣時要考慮的不同功能在寒冷天氣中為您的寵物保暖的最好狗皮應該合適，並且具有耐用的結構，適合在無休止的取暖循環中持久使用。最佳狗衣：寵物衣服，讓任何狗都保持溫暖| PopSci商業團隊| 2021年2月17日|科普
為了更全面地瞭解進展情況，我們需要了解排名系統作為一個行業標準是如何工作的，因為它不像從索引中提取一次那樣簡單。谷歌文章索引可以利用BERT嗎|Dawn Anderson | 2020年10月29日|搜索引擎土地
在產品搜索的情況下，它可能比簡單的BM25整體更高級，但更高級和更昂貴的資源可能用於第二階段，而不是初始獲取。谷歌文章索引可以利用BERT嗎|Dawn Anderson | 2020年10月29日|搜索引擎土地
第二天早上，顯然是同一個帶著羊角麵包的保鏢回來接這位從未結婚的調情領袖。奧朗德的失戀情人瓦萊麗·特里韋勒告訴大家|特蕾西·麥克尼科爾| 2014年9月3日|每日野獸
這幢房子現在很可能被出售，售價可能為3300萬英鎊（合5470萬美元），以向英國當局支付1400萬英鎊（合2320萬美元）的罰款欺詐勳爵“出獄，重返狂歡”|湯姆·賽克斯| 2014年8月26日|每日野獸
犀牛角特別有利可圖，每公斤可以賣到66000美元。南非大犀牛空運| Nina Strochlic | 2014年8月17日|每日野獸
羅斯科、巴斯奎特和沃霍爾的畫作在拍賣會上大賺一筆。你會買一個互聯網網站作為藝術品嗎|傑西卡·道森| 2014年6月3日|每日野獸
他的Instagram賬戶上的一張照片很容易就能吸引2000人的喜愛。從G.I.到眼睛糖果：獸醫亞歷克斯·明斯基的模特轉身| Itay Hod | 2014年3月15日|每日野獸
我又掛上了電話，想知道晚上那個時候傑克·布里奇斯有什麼事來看我。離奇的故事|各種各樣
當她飛到隔壁房間去取郵票時，霍斯通太太的針頭在半空中被卡住了，她目不轉睛地看著湯姆。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德
走開，我的夫人；我們很快就會遇到一輛出租車或是什麼東西把我們送到你想去的地方。將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努
“你可以點一支蠟燭，”猶太人說，把一支放在桌上；在他們來接你之前，這裡有一本書給你讀。《霧都孤兒》，第二卷（共3卷）|查爾斯·狄更斯
卡爾弗特小姐，老太太，她派我去把這個籃子拿給切斯特小姐：這封信是給你的，先生。多蘿西在斯凱里|伊芙琳·雷蒙德